const datas = [
    {
        question: "日本の首都はどこですか？",
        choices: ["大阪", "京都", "東京", "福岡"],
        answer: "東京",
    },
    {
        question: "1 + 1 の答えは？",
        choices: ["3", "1", "4", "2"],
        answer: "2",
    },
    {
        question: "地球は何番目の惑星ですか？",
        choices: ["第2惑星", "第3惑星", "第4惑星", "第5惑星"],
        answer: "第3惑星",
    },
    {
        question: "「犬」を英語で何と言いますか？",
        choices: ["Cat", "Dog", "Bird", "Fish"],
        answer: "Dog",
    },
    {
        question: "日本の国旗の色は何色ですか？",
        choices: ["白と赤", "赤と青", "白と緑", "黒と黄"],
        answer: "白と赤",
    },
    {
        question: "四国地方に属する県はいくつありますか？",
        choices: ["2つ", "3つ", "4つ", "5つ"],
        answer: "4つ",
    },
    {
        question: "りんごは木になる果物ですか？",
        choices: ["いいえ", "はい", "時々", "答えられない"],
        answer: "はい",
    },
    {
        question: "富士山の高さはおおよそどれくらいですか？",
        choices: ["2776メートル", "3776メートル", "4776メートル", "1776メートル"],
        answer: "3776メートル",
    },
    {
        question: "次のうち、プログラミング言語はどれですか？",
        choices: ["Python", "HTML", "Excel", "Photoshop"],
        answer: "Python",
    },
    {
        question: "5×5の答えは？",
        choices: ["15", "10", "25", "20"],
        answer: "25",
    }
];